#Система ведения сотрудников

[Сервер в сети https://sber-test-project.vercel.app/](https://sber-test-project.vercel.app/)

В шапке страницы меню для переходов:

«Список сотрудников» отдела в виде таблицы Фамилия и должность.

При выборе какой-либо записи в правой части страницы выводится полная информация по сотруднику (при просмотре сделать поля readonly, при добавлении или изменении в виде контроллов):
1. Фамилия (строка)
2. Имя (строка)
3. Отчество (строка)
4. Дата рождения (удобный выбор даты из календаря)
5. Табельный номер (число)
6. Должность (значение для выбора из справочника)
7. Подразделение (значение для выбора из справочника)

«Добавить запись», которая переводит на страницу добавления записи.

На самой странице список полей для занесения данных по сотруднику (описаны выше).

При сохранении учесть переход обратно в виде двух кнопок («Сохранить и добавить еще» и «Сохранить и вернуться в список»)

«Настройки», которая переводит на страницу настроек

На самой странице список полей и галка, которая отвечает за отображение поля на форме информации по сотруднику на главной странице.

При реализации использовать
* react-redux для хранения информации без обращения в бэк
* react-router для роутинга по страницам
* material-ui как библиотеку визуальных компонент
* formik, либо react-final-form для работы с формами
При реализации НЕ использовать:
* CSS в явном виде
* HTML в явном виде, если это можно реализовать компонентами material-ui

Результатом должно стать собранное с помощью webpack SPA приложение.

Исходники можно выложить на Git.

Для запуска приложения на любой станции должно быть использовано пару команд (npm i и npm srart, например)

# Запуск

```
yarn
yarn start
```
